地盤真係危險又死一個

觀塘

咩事

清廢料，另外大嶼山垃圾車翻側，一般唔會死人，但…